【I/A】Brown Dust (15) - 準備all in魅魔

韓國 NEOWIZ 3月6日宣佈戰略指令RPG《Brown Dust》（iOS/Android）預定於3月7日正式配信。

目前遊戲的事前登錄人數已突破15萬人，是故已確定遊戲推出後，全部玩家將可獲得相等於一個十連轉蛋份量的600個鑽石以及「☆5傭兵確定券」。

遊戲核心內容是陣營配置，先在戰前佈置我方十體傭兵角色，再在戰鬥階段時接雙方角色的攻勢移動順來互相攻擊。作品之內有多達300名角色，而且全都均可提升至最高階級別。

IOS：
AN：
QooApp：

【照顧絲打/基巴區】

【攻略】

日版速刷首抽方法 (遊戲內建)

右上角設定
PLUG下方那排日文 點下去
打上Reset 就重來了

【日本評價網】

【大陸仔評價】

【升星方法】

【韓服圖鑑】

Q&A:

Q:隻驚洗唔洗刷首抽
A:最好就刷 因為抽五星機率只係1% 十次十連都唔中係經常既事

Q:刷到歌基+是但一隻開唔開波好
A:開 再問就ban

Q:課咩野包係最抵屌
A:新手500%

Q:隻驚好似好複雜 唔知點樣玩
A:呢隻驚好似捉棋咁 放錯人錯順序都會影響哂成場結果 自己慢慢摸索啦

Q:好多體力唔知點洗好
A:新手一開始就衝主線 唔夠打就刷符紋/肥料升主力

Q:無錢又無肥 幾時先有得刷肥關
A:星期五至日或日本假期特定時間

Q:抽咩pool好
A:2222222

Q:抽到好多三星做唔做升星肥好
A:唔做 好多三星都有用 廢既就將佢+9 兩隻+9合一隻原四

Q:抽到重覆五星食唔食好
A:隻野勁就食 廢就做升星肥

Q:sup狀態會放邊 唔識用
A:下一個順序

Q:隻驚肝唔肝
A:唔肝、因為可以掛機打素材，但係唔會失樂趣 因為掛機成日會唔夠打 而且pvp 公會戰 地下城 搶礦 打符文高層 全部都係要用腦去諗同試

Q:無課玩唔玩到
A:玩到 育成Game課左只會資源黎得較快

Q:六魔星點有
A:無得首抽 用魔幣換

Q:點樣買體係最抵
A:神秘島係有粉既情況 係交易所用石刷商店買體 抵過直接用石買

Q:敏捷有咩用
A:被攻擊時有機率觸發減35%傷 debuff持續時間減半

Q:可唔可以一次過升星 逐隻逐隻禁好煩
A:可以 去升星畫面左下個傭兵選擇

Q: 邊隻先解到歌雞招魅惑？
A: 隻驚分免疫同淨化，免疫只可以防止中，已經中咗既話無用
淨化只可以解，未中既話無用
免疫：
淨化：

Q:呢兩個咩黎?
A:上面係暴擊率，下面係暴擊時既額外傷害

係街度唔小心1001左

真公會報一報數比新手睇唔該

Lihkg1 , lihkg2

韓服實時pvp

想問呢隻練唔練得過

唔係唔入坑呀咁好玩

實時pvp睇角色池之餘又要考排陣 勁燒腦又燒錢
應該好過癮

sorry 唔知1001左

巴打我練邊隻好

咁有心既營運 長玩啦屌手

新post留名

我屌!!!
7000石呀

留名

乖乖地係銀包攞張卡出黎啦

lm

法國1700開始獅頭已經無乜用
反而換返阿伯法呢d有控場既入去先手仲好

話說我早排以為呢隻係魅魔, 佢地好鬼似樣

廢版魅魔

屌, 依家打乜都一堆綠盾同黃毛+9, 可惜我一樣都無! 依家ALL IN抽綠盾料同佢死過

正喎 好多mode玩

Lm

祝你地個個抽中呀伯

早課早享受

反彈 祝你抽到蠻女＋20 ！

新手入公會前請先在post留言問問係唔係真公會

4會應該都係

lihkg 1 、2、4、8、線上賭場

呢隻值唔值得升，用落好似好廢，係咪要6星+9先勁

呢隻點會廢，我隊mvp黎
成敗都係睇佢

+9？

係呀
用血石又坦又好打

整緊野蠻女+9，依加先+6，睇黎有排先用到佢，+0係咪可以收返埋？

下個po擺係第一頁

要開post的巴打幫忙了

HKG香港

lihkg 1 、2、4、8、線上賭場、HKG香港

洗唔洗講返線上賭場公會個全名

多謝各位巴打貼陣畀我參考
100卷成功衝上1700

唔通澳洲線上賭場咩

多謝各位巴打貼陣畀我參考
100卷成功衝上1700

想問下仲可以點改善
倉有火弓 阿伯法 大波魔星

賭場手足
今場打得好刺激

9會唔係連登仔開?

可能會長無上嚟報到姐

等報到先知

野蠻女+8 都得
反法+0無威脅

魅魔就黎一街都係
我隻黃毛仲係+6

魅魔係邊隻

一隻加0
一隻加9
邊隻好啲

未有蠻女，綠盾，
機械妹位置，換毒盾/ 鏡盾定政務官？
唔該曬！

基本上兩隻都要練
飛天妹早d成形上到場解攻擊妨礙同補血 九宮格
黃毛就係免疫 X 範圍內
如果加9 會變九宮格

十抽....

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
澳洲定門線上賭場
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

魅魔韓服使用率

除左猴法係咪全部唔過2%?

暫時日服好勁

都有既

我都岩岩上1700
轉左陣贏得幾多下，原本我用獅頭，轉左阿伯法控下場
同埋調過d次序，不過隻吸血未6星，通常第一round就死

隻主教+9 吸血5星都頂到野蠻女2 round

可惜我主教得+1 諗緊轉毒盾會唔會坦d
我呢個陣只要第2 round 阿伯法打到後排就大機會贏

刷左成晚錢升下肥 D錢又變返1萬

多謝一會巴打carry

留名睇人差5coin換六魔星

差5 coin 慘

係因為有個一會會長自己唔用哂quota打會戰
我地差百一分就會上高一級既獎勵

你講p巴呀?

睇到贏咁多最後果場無心機打

比較關心既係應該無巴打真係差5coin掛？我會內疚死

想問呢隻值唔值得+9？

..............

夠料升一隻上六星 同有本五星技書
想問推薦升邊隻好 同本書餵邊隻好

依加+7係因為果陣抽石頭人抽到的

lm等睇被兄弟屌死

比我啦 我想要

值唔值得+9先

你仲有咩4星高加先？無既話食呢隻唔會後悔，升埋6星都ok

吸血坦好多，我2隻都+5

團戰終於完，兩個禮拜真係太長
1400+ 新手想入會有無人收留？

ID Djfamily 巳伸1會

兄弟們

有勞巴打
我地公會其實叫
澳門首家線上賭場

黎8團
或者上面巴打講既連登公會揀一個入

玩左幾日 暫時1200分左右
有冇公會比我排定隊遲下比我入

加左4團同8團 Id:MINGgor

究竟邊幾隻可以破嘲

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

7會有3個位 入完留名

我都申左

申請左1會 同 8會

大叔法同魅魔應該邊隻升6星先？

呢個真係一個好好既問題

再問 有無高手教過hard 20－5 隻王長期先手封唔到佢技 仲識補血落盾

最勁係呢幾隻了

魅魔有排都未覺醒到

所以諗緊升邊隻

無鑽買覺醒石

大叔+ 幾？

大叔＋9

定係應該升毒盾

貼下個陣睇下先

轉個撚頭申

魅魔好勁 不過我都係簡大叔算 始終+9 係有小小差距
我同你一樣 最後簡左大叔 同埋計埋資源 大叔覺晒 升晒 唔洗晒資源

多謝巴打

覺醒石係咪除左耀日，惡魔塔同900石買之外就無得再拎？

神秘島有十幾粒

但係魅魔谷到5千血好撚鳩屎

唔係有大叔既話我都狗衝
好狗 好大力 好控 好索

惡魔城 同p幣每日任拎 d乞衣數

大叔係勁但皮薄

lihkg9都係!

早晨

C朗真係好勁

好想快d到星期五
得返唔夠2K 但個倉爆咗

我都無咩錢剩
想衝下符文

有錢我都要先食晒d 3星先
有幾隻可以食到+9但冇錢餵
屌真係on99

大家準備好未

食技食一隻一萬
升5-6星符文正常都百幾萬先一粒+9

留名睇大爆死棄驚

入Game即刻睇有冇送錢
冇就熄Game
依家關卡都打唔到

你買幾萬蚊用住先啦
仲有成兩日先有
連pvp都打唔到

幾萬蚊拎咗都唔知點用
啪返幾隻3星 過多幾關d肥料又塞爆咗

食咗啲肥料
你唔打你每日任都清唔到

窮撚嘅悲哀

課金太多無錢餵

仲有1分鐘

大家, 興奮嗎?

原來玩咗28日

4個十連出左魅魔bb 收手

15卷全3星

呢隻其實有冇用
見佢打一條又有冰又有增傷技

+9代唔代替到一陽指？

我想哭

不抽了

搞事呀

10抽

想問下覺醒猛男定魅魔先

我抽哂全部冇UP既出黎呀

歐洲人開始全面進軍

等睇晒命

開始左 護目準備

想抽白皇子 但係又想要魅法

播左先啦 輕輕鬆鬆

3000石輕鬆倒落海

留名等閃盲

幾個11連
淨係中蘿莉錘
唯有玩佢

me too 有無用依隻

幾多隻先

得返88蚊

屌佢老母 40抽 唔中4星攻
反而中2隻5星防2隻魅魔2隻魅盾1隻黑妹法
有用個啲又唔出

3次11連
中2隻蘿莉錘
隻野似係用黎破盾

除左派一打 比你
我要block撚埋你個柒頭

兩隻魅魔都屌

禁負皮果下0->3
我dllm呀

哦

我屌你老母呀 我抽撚左隻藍袍+6呀你同我講中兩隻走黎屌?

申左1 7 8會
id: dunreset

all in 4800石去抽
最後10抽終於比我成功抽哂2隻

以佢智商好難解釋

人人得而誅之

我40抽連5星既影都見唔到啊屌你

60抽射落海

其實隻5星呀伯盾有冇用?

利申唔中

我6000石40卷都係毛都掂唔到

11抽 X 3 加15金卷
1隻5星骨盾
2隻4星鎚女
1隻4星黑弓
1隻4星爪女

收課

專登留返d 三星黎合

原來係舊公會登記左團戰會暫時不能退會
唯有等多日睇下7/8會仲有無位

非洲人一抽收手

永久封鎖

我係lihkg9會長
麻煩你，加返 lihkg 9

鎚女仲吸引過隻垃圾大叔盾

第一個十抽就中魅法

Dllm死歐洲人！！

中魅法既仆街死啦

平時唔見出黎討論既
一有新野抽到就出晒黎
冇人想知你抽到乜撚野呀
屌!!!!!!!!!!!

屌你地老母呀你班潛水死白鬼

屌block撚曬你地 單機啦你地

我有石都冇得抽呀！！！

凈係曬卡先上水

你班含撚狗死白鬼 屌鳩你 好日唔上黎推post 一開新POOL衝撚晒出黎曬命

賤種歐洲人食屎狗

我都想可以分享喜悅

我都好想曬命啊 屌

lihkg 1
lihkg 2
lihkg 4
lihkg 7
lihkg 8
lihkg 9
澳門首家線上賭場啦
HKG香港

以上為真 連登公會 （隨時再update）
新玩巴打注意, 唔係list入面唔關連登事

屌,6個10連抽新人pool
唯一一隻5星點解會出鍚菲
4星就出番岩岩完左個隻眼鏡4星騎

隻眼鏡4星騎勁WO, 我都有

想中鎚妹出魅法比我
屌你咩

請問...4000P....係米可以換到六魔星.....?

魅法勁到爆,你仲想點

唔係 要用古幣換

換到 六魔星 （ 既素材）
唔好亂換野

唔係唔勁,但我好想要新4星
蘿莉鎚好正

1500古幣先得喎 朋友

係咪應該塞血符比佢

我係咁做，塞到7000血當debuff機器咁用

我屌啊 阿叔你邊位

我屌你仲岀第2隻 食屎啦 我要錘女啊屌

安慰獎

養一星期就可以睇下隻蘿莉錘表現點

猛男+2同魅魔bb會揀覺醒邊隻

魅魔

+1 咋我隻鎚
要+3先上到場...

係咪用爆擊率符?

申左1478等收
id: dunreset

屌本身已經係ARENA俾魅魔屌打
依家仲要俾人抽多一堆出黎
MOLAMOLA

屌，成堆未見過嘅user name 上哂水

bam 左幾個

可恥

有冇人課左幾PACK 抽新POOL

我果隻目前都加1
不過有兩張4星券未用 仲有7日任務送果隻
應該練得到

你地唔好比我有一日做到法老 我一定返黎報仇

古幣有咩入手途徑？

仲有5個10連,all唔allin埋佢好
而家手頭上既5星有冰盾,狗頭,歌姬+1,炸彈女+1,錫菲

ALL

仲等乜

曬命撚全面進場

魅法 養到加3 就開吸血
配埋覺醒技無視攻擊妨礙

後排真係俾佢任炸

抽唔到呀屌

打惡魔城, 打PVP, 打公會戰, 好似係

魅法真係咁勁,見PVP 頭10 好似冇咩人用

加埋6魔星法師 , 同冰 ,控到仆街死

屌我個朋友抽到3隻

免疫減傷回血打9格魅惑既7000血坦 通街都係

我都抽唔到
繼續玩六魔星條大波妹算
5星書一個月頂多2-3本
抽到都養唔起

1600已經成堆啦玩撚咩

BLOCKED
六魔星大波妹

派佢上場既後果就係pvp輸到on9

一早起身閃到盲撚咗

好,決定allin埋呢5個十連
準備比我閃盲啦你地

一次10連中4星骨法跟住p幣 1抽中臭閪

抽多左3個十連,都滿足了

痴線 有冇咁多歐洲人

PVP 1300 求公會

比氣你

我地係咪玩緊同一隻驚，點解我咁撚難抽中

金卷一抽

1隻魅魔1隻4星新鎚
滿足了

早知留7000石同你班人死過

我屌撚哂班仆街法老

上面班法老咁都話自己非洲 落地獄啦

係今日8點抽架

係今次呀

屌你老味四星炸彈都出黎

想問下重有無公會收人？

DLLM 一車車魅魔

LIHKG8

小課 PVP得1300可加?

哥雞加魅法前後排都魅曬
PVP 10 連嬴

申左1,4,7,8會等收
id: dunreset

之前唔識野抽到歌姬reset左 而家仲刷緊首抽
我想問應該刷邊個pool好？
仲有，我搵極都搵唔到隻怪既number 我想問係邊到睇到 我又唔識打日文 但係我想問下我抽成點
我淨係知我抽中左鎚女（好似係）白頭髮曲髮4星個隻

睇怕都係POOL1

而家首抽魅法啦
鎚女個POOL既5星魔

歌雞而家冇得抽架啦

廿抽 同女女有緣

bye

完全封鎖

想玩單機咪出聲囉屌你老母

55

講得好

黃色頭髮個隻？
歌機係咪好撚勁架 好後悔
咁係咪即係抽到5星魔就可以開始玩？
同埋我想問有咩網啲資料齊全啲
因為睇巴哈都好似無咩人討論
睇首頁個大陸仔推介首抽又好似唔update

係呀黃頭魔女
歌雞勁呀
基本上人地冇防魅就必羸

有防都COVER唔到咁多個TURN

最鐘意屌打哥基 輕鬆
所以唔洗唔開心

加油 刷完放上黎 我地幫你睇左再開局
哥基無+9 只會做倉管

係真唔係
咁如果我抽中pool 1隻黃頭魔女係咪求求match1隻5星都開得局？
同埋想問下抽中pool1個呀叔係咪都唔好開局住

好 唔該哂

我覺得首抽 5星券中石巨
Pool 中 1魅魔
加 p幣臭西

已經係幾好既開局

打咗成朝佢仲係0/50
bug?

要咁開局 抽到出年

我打主線佢先計
打RUNE佢唔計

之前唔係有人話張事前5星卷就黎完?

主線推咗10幾關

係 唔知今日定聽日 所以冇乜時間抽啦

■配布期間
2018年3月7日(水)リリース後～4月5日(木)メンテナンス開始まで（予定)

■配布アイテム
・★5傭兵確定チケット×1
・ダイヤ600個

■対象者
期間中にログインした全員

冇人入坑了

跟住1個月慶賀活動

求你妹

有bug
公告出咗
等賠體

今個POOL都係唔抽..忍下手算

最好睇下係咩角
不過我可以肯定講 之後你點組隊同用資源
會影響大過你首抽一隻哥雞十倍

呢個直頭係最好 近完美

我都係券中石巨 POOL中哥基獅子咋

琴女黑弓傘妹 開局 表示 三隻雪櫃了

我冰盾+哥基

冰盾世界第一倉管

有冇未魔個樣睇下

姐係抽邊個pool?

不過通常都唔會刷到咁先開
會退而求其次

紅色高叉+黑絲有翼

新手真係 快快開局好過 講真+0 石人 哥基
都係比+4 +6 既4 星隊屌打

阿伯坦有冇用

+9新手坦 硬到仆街

我石頭+猛男

我諗我抽到你地所講既石巨
藍色渣古咁既樣？mix鎚女開唔開局好？

超勁

硬你妹

之前一直以為你地講緊主線嗰隻男坦

堆4星 加9 分分鐘仲勁
4星書唔難儲

會容易儲過5星書
長遠黎講先慢慢練5星角

鎚女係咪4星野蠻女?
係既都ok
不過5星券600石仲有一日
你可以搏多幾轉

好 咁我博多幾轉

有3本5星書，比綠盾啪晒好唔好？
但魅魔招回血又好似勁d

無黑弓無破坦法 11至15可以點過

屌喇星30抽得隻鎚女
但D 3星多到+9俾我換到啊伯法同堆素材
想問交換傭兵除咗隻綠盾仲有無邊隻用得過？

龍騎好似都幾大力

想問問大家我抽中歌雞&炸彈教官(?)&狗頭人
認為開唔開得

開

回合課題點解一隻破坦法都抽唔中

抽埋p幣睇下中唔中綠盾材料先
btw 要刷就快，聽日完

我想問抽到pool1個5星大叔同埋一隻5星埃及裝束黑色既狐尼又開唔開好
成日抽中隻埃及裝束黑色狐尼

獅子得+3 吸血鬼+0
有冇位換槌女
代替現正陣其中一隻

定係等蠻女算⋯

埃及裝束黑色狐尼

垃圾

收到 唔該 再re先

綠盾材料係咩 唔好意思第一日玩

笑撚到仆街

我笑到停唔撚到

抽唔到 係咪可以RE過

以前都仲記得佢叫咩名....
而家真係記唔起

抽隻埃及裝束黑色狐尼

re啦

+9 係一定更勁
依家既隊 都係靠蠻女 +9 都唔會靠哥基+0 黃毛+9 vs 哥基+ 3
哥基一定係被屌打

狗頭變狐狸
慘

我想要金幣呀呀呀呀

綠盾太難刷了 量力而為啦

咁多隻黃頭髮 究竟邊隻係黃毛

笑撚左十分鐘都黎

第一頁張圖t2 黃毛

support 又四星又黃頭髮有幾多隻

30DAYS送一隻
7DAYS又送一隻4星券
搏其他5星好過搏佢D料

姐係可以開得?

屌, 原來係阿奴比斯
人地埃及神比人變做狐狸

周街都係綠盾

不要再說了

NO
隻狐狸好廢

我心入面幻想緊係妖后嗰一種女姓角色

2次11抽得個吉.....
上次追石人追到重傷, 今次都係忍忍佢

有冇會有位

下個POST要改名
首抽埃及裝束黑色狐尼請RE

我想問佢送個一抽中pool1五星黃髮魔女
咁我個10抽係咪都all in pool1好？

救撚命

仲未笑完???

埃及裝束黑色狐尼真係好廢咩?

我仲未笑完

唔係好廢 係勁廢

真係未

唔好咁 我都中左隻埃及狐尼

佢仲要話佢成日抽中隻埃及裝束黑色狐尼
我屌

一抽入魂大叔

一定係狂抽pool1 所以係咁中

我個肚好撚痛

有咁好笑咩

我洗之前小課SAVE嗰陣就係首抽佢
推關幾爽 不過慢慢了解隻GAME之後就知佢廢

因為淨係見你地推薦抽pool1 如果已經有黃髮五星
應該博多隻大叔定係其他pool好

另類曬命 冇綠盾 So what

食左4 隻 斷左同佢既緣份

掛住笑唔記得答人
現時我覺得最好既起手係
5星劵中巨石+抽pool1魅魔
如果唔想煩都開得既

黃毛+9

+4渣

點跟 其他呢

值得參考下
如果一陽指換單體法拎埋個組合buff會唔會更好

5星劵中左應該你所講既pool1魅魔（黃色頭髮個隻）我係咪應該博poo1盔甲大叔好 因為我見3個pool都抽唔到巨石？

哥基+0
仲差廿古幣換mk 會拎走一陽指

點跟呀

+9反法 跟唔到

+3石頭 點跟

哥基+0打到上2100
啱啱邊個話黃毛+4屌打哥基+0

除左pool1我覺得其他都唔太抵抽
所以搏pool1算啦

唔比佢用黃毛+4上2100咩

你全覺醒我都跟唔到

堆+9我連車尾燈都見唔到

但新果隻鎚女防反擊
會唔會係反擊法沒落既開始

all in魅魔鎚妹大炒

好賤好頂癮

新手 想問開唔開得

都有機率出巨石 不過低D

開局真心冇所謂 ~
有心長玩自然會抽到好野
冇心玩既話成手5星都冇用

敗點係埃及裝束黑色狐尼

係埃及裝束黑色狐尼啊

今日放假 可以刷首刷

首抽魅魔+鎚妹 係咪開得局

佢地都唔聽 死要堅持刷到完美

1 pool 隻5星阿伯盾大家有冇評價,睇落有少少弱雞

唔貪心可開
家陣你用咩開局 影響都不大

首抽丫嘛 就比我任性一次啦

一隊要9個人
抽到1/2隻5星開局真心冇咩用

歐洲人嘅說辭

我覺得有魅魔已經開得啦
我果陣都係得隻歌g同琴女倉管開局

刷個中庭既， 夠做架啦

我中魅魔同鎚妹 見你地好似覺得呢兩隻幾勁
咁我就開局啦

就算俾你刷到完美
你之後抽爛晒唔通又再刷過咩
魅魔打pve已經好好用
其他野都可以慢慢farm返黎

其實你唔大貪，一隻魅魔已經可開局
但你要識簡3 星去升 唔係既話推圖會痛苦

無錯 呢個係重點
大把人刷到完美
然後又屌之後十抽唔靚
又重玩 又棄驚
睇到得啖笑，人地玩一陽指玩3 星個班、已經屌打左你十條街

老老實實 呢隻GAME刷首抽算係派街坊
得返1日比佢地刷埋佢啦

day 1一直玩個D都就黎換6魔星啦佢地仲刷緊首抽

OK OPEN BALL

新手必練一陽指+火法
快快手推圖拎石再抽下野/用黎farm好過啦
新手盾又可以幫你過渡好耐
到時你又可以抽到魅盾
pve又多隻野可以用住先
根本隻game就急唔黎
就算俾你抽到好靚都冇可能一步登天

個d巴打醒 一早升左呢d 輕鬆無課上1800 分

80抽一隻魅魔都見唔到

歡迎入非洲

早開其實都已經拎到一大堆資源
28日就快reset

老屎忽表示已RESET

識玩一定係早開 然後抽到咩見步行步

上次7000石都飛唔到去歐洲 加埋今次1200石終於買到機票 非洲人買機票特別貴

傘女+3係咪....變地底泥

再唔係課個新手500%都差好遠
點都抽到有用既4星掛
又可以+9埋有用既3星

pool 1 個呀叔勁唔勁

必課簡直係

上唔到1700分 求改良
黎緊會換大劍六魔，可以點擺陣？

+2 做左一個月倉管

但係有愛...照用

本來想棄驚
但中左魅魔
想問下 一陽指 阿叔法 魅魔
落邊2隻法師好？
定係3隻放晒？

呢個係會re架原來
啲野全部一樣?

都有用的我覺得 斷嘲炸中好勁

70抽 都見唔到 繼續傘女主力

都係
而家個個用5筒咁既陣
一炸炸5件爆擊埋都幾爽

叔法加幾？

+2
就黎有1000p幣換多隻加3

比傘女炸中變弱智

又想課了

課啦, ME都準備好了

下個月先 每個月最多課10000yen算

火弓 起手 炸死幾隻先 唔會好D咩

依家先月頭喎 點頂

刷到完美打惡魔城一樣無用
再者打pvp個時人人都六魔

幾日前先抽到綠盾材料...
要留900買覺醒材料 無得抽

毒池

新出嗰隻鎚女點睇？
抽咗五隻

新手一問 依家3個pool 睇左第一頁 都係推薦抽第二個？

白王子好撚慘

新手一問金毛獅王配咩紋章好

攻實數+攻%

有1隻黃毛拎黎用好定係合綠盾好?
利申綠盾+2

謝大佬

40抽中魅魔

之後拎垃圾+9合左隻槌女

第一個

終於做法老 頭先係咪有好多法老post圖呀? 下?

All in 全3星

望住個新倉r撚曬頭
求指教

50抽0 5星
10抽冇p幣臭西

垃圾驚
棄得

抽到埃及裝束黑色狐尼?

呢隻野走啦

如果冇肥打大家升人會打乜升

Hard 5-10

幾時再up火弓蠻女呀

大家認住d偽非洲人

我4600p先中臭西

海盜王已出
斬鳩死你班抽中5星既

真傷時代應該好快殺到
好多人換左mk仔

零課應該仲可以點執？

投資嗰隻無防備之尻

聽講比毒盾屌打

請問巴打可以點組隊
應該升邊隻先？

我而家諗緊支援同盾應該放邊幾隻.....第七日四星都未知揀咩好

獅子有冇得+3 有就落黎控埸

求一團收返我 去左旅行冇on ID飛揚

睇睇有無位先, 你入左LINE group再傾

0課你依家開始投資
到拎得出黎已經轉咗META
緊係練韓服依家META啦

GO

想問有幾多巴打未有公會?
開過個新既

1

獅子得+1

非洲人

下面仲有隻黑弓
升唔升好?

韓服而家係咩META

第一頁張Tier圖最底唔係有行未來皇者咩

玩左10日未有會
有冇LIHKG會有位

啱啱開左個lihkg10, 長玩就入黎啦

微笑之XXXX

好想改名做埃及裝束黑色狐尼

POST頭放埋落去同場加映

狗也不屌埃及裝束黑色狐尼

埃及裝束黑色狐尼真係廢到想變佢做狗糧
但點都留番一隻，驚佢番生

我都有一隻, 抽到個時真係屌一聲

推關唔好用咩
好似係前方第2個9格

我堆晒關之後先中所以唔知

想食左隻呀伯盾佢, 點睇

HKGJAYY

放過我 唔想再笑

同路，同埋仲要係好初期推關先有用
只要你個陣有少少練度，
你就會立即放佢去雪櫃= =

直播

OH NO
25-10打唔贏
佢1刀6000幾點打

磨過咗

全部卡啦卡啦咁放, 最抽得果D放左上角, 真係都打唔贏就入3星雙刀仔放左上角

剩係抽到石巨人一隻5星都開算

欣賞

我當初5星卷出石人首抽無5星都照開

玩到依家都係無 石頭同哥基
咪又係咁

我岩岩中左石人

抽唔中埃及裝束黑色狐尼

有石頭哥基 遲下buff埋冰盾入埋隊

不過抽左5000無3星個隻

石人真係有用過哥基

其實你地d 5星點樣有 我同我朋友抽黎抽去都係得3星

想問黃毛一技係咪可以解挑釁？

上 免buff 同埋 解 buff 係兩種大分類

免 左 , 唔會食 , 中左亦唔會解
食左, 淨化先係解

成日對面解左我挑釁，係咪黃毛作怪

同埋唔知你係唔係講緊 解嘲? 定係講魅惑

即係對面臨尾黃毛出技，咁我下一round 第一隻挑釁就無效

嘲

你係咪指解左你隻盾招嘲
如果係既話
1 沉默
2 紅手 （圖案係紅色手）
3 標記 標記會比嘲優先

無記錯係咁

如果你講既係你D盾/大主教嘲諷比人解左, 可能係無效化

課金

開嘲之後中沈默都會冇

對面隻黃毛好似會令我吸血個盾無效左

唉40抽出左2隻呀伯盾+1隻4星綠毛

我無記錯係會即時斷嘲

唔關黃毛事
但關阿叔法事

點先快d 有合綠盾果角色出黎
抽唔到既
利申已經果隻銀幣三星

課金
1000P任揀四星, 2000P揀齊4星料

10抽補中鎚妹，終於可以換走5星悠長

7日送4星任揀券
有1隻30日任務會送
仲有一隻自求多福

今日抽左好多下...

好熱鬧

但都推唔爆一個POST
THIS GAME IS DEAD

已申 IsYL

抽到好野唔敢講

人少少講下無所謂0既

收左

我既AC名係凛華萌雪,申請左公會1，麻煩會長加一加我,謝謝。

加左

申請左 ID：エフエム子

7會入左既入tg gp

LIHKGJJM

隻鎚妹既破盾係咪淨係破加防盾？咁綠盾新手盾果類入場就有既解唔解？同埋反射/魅惑/冰果類盾都解埋？

你地講既主教係咪嗰隻4星既神聖天使獸？

你咁樣形容都錯唔晒

5星先進做神聖天使喎

點解毒盾一定要夾佢？

減傷, 毒盾+9 比人打會回血, 可以吸人好多攻擊

減傷點解要用佢
眼鏡2技都減傷丫

Lihkg 1 2 4 7 8 9 10 , hkg , 賭場

佢減傷嘲諷, 對面咪打晒毒盾度
你隻毒盾放角落食晒D技
其他輸出手咪輕鬆打

減傷加挑釁

其實吸血鬼都係

聽落好吸引
不過我冇主教

課張4星選擇卷
加值同覺醒影響都唔大可以即用

主教無+9得6round好快無

好多時係真係差個2round

有新pool就好熱鬧

而家抽pool幾好?

6 ROUND有乜柒用

上個post已經睇撚死班仆街係咁 一新pool上水晒命 然後又潛

最熱鬧都係狗頭有新朵

其實呢隻廢係邊

唔係最勁就=廢OK?

其實我冇用過

屌 又講

我覺得係任POST最精彩

會唔會開line群

其實嗰隻狼黎

唔知 一抽中就食左

4星升邊隻上去好？
想升野女/吸血鬼/反傷法 呢3隻野PVP好撚煩
眼鏡女盾都想升 打後排同氣絕好似幾正
阿叔法又唔知勁唔勁

求高手的指點迷津

食狐狸肉

你隻隻都+0 好難講升邊隻

夠膽就晒非

咁吸血鬼+0 同毒盾+9 應該放毒盾？

我強項

想請教下我依加點組隊好 同覺醒邊隻先 pvp成日比人打到傻仔咁

你咁多好野都俾人打到傻?

你幾多分到被人打到傻先

推

1500 唔係好識組
惡魔塔打到血牛關又卡

咁你而家排陣點先

依加咁樣玩

合成

惡魔塔 8同9層咩陣先可以拎古幣 全4星好難

大主教同+9毒盾

line唔會

wtsapp or tg??

tg遲下可以開

強烈要求將埃及裝束黑色狐尼放係post頭

又笑過 屌

笑完未

呢個名好難頂

問d基本嘢
如果我前面冇晒敵人 會打邊一行?

最上果行 (好似係)

下一行 最下打最上

2個答既唔一樣

係打下一行

上打中
中打下
下打上

點解60連得1隻4星綠毛

唉 唔知點砌隊好

抽完新POOL除左多左肥 成隊冇變過

升d野上6星先啦

我都係
抽左7次11連加15金卷

你同我一樣
改錯UserName做咗力架

我少過你 得60抽

你係歐洲個邊

我當1日30券=15隻2星=5隻3星
12日先60隻3星=15隻4星=3隻5星
唔計4升5 要用180日先夠料全隊6

一半半啦

毒盾升咗5星

應該練邊三隻坦
定拎張四星卷換野女坦

聽佢地講到好勁 我都食到+9
但唔知換邊隻盾走
有石盾綠盾新手盾眼鏡盾

野女要放後排喎
你緊係石盾新手盾毒盾啦

儲體 然後到你打到主線 hard
打白券關 可以順便升肥料
到時一兩粒鐘 白券量產有百零二百張

重有冇公會收人？

試下買3000體
掛一晚H5-10

都仲要一堆肥料

正常幾多場就幾多張
大約

i mean呢一隻---->

lihkg10

我試過訓覺掛300場25-5
用蠻女
主要貪佢可以速完場

你預大約1分鐘一場左右
我掛訓覺 掛完熄app

訓醒睇 有十幾隻堆史來姆1-3星 同 至少400幾張白券

隻大叔盾都好似唔錯

點樣掛完熄app

satasa

果陣為左要升爆合六魔星魔女果4隻5星上75lv
於是開經驗加倍 同掛300場25-5
結果咁多收獲幾意外

周回有得揀

今晚掛下先

屌 我玩到部機出烙印
(個烙印唔係隻game)

手機再較埋幾秒後熄螢幕 就得

呢個星期刷咗幾晚h5-10
半分鐘一場
平均每10場有1場會出10張白卷
衰起上嚟試過100場得60張
亦試過+130張
我個人經驗 只要刷幾場數唔少 就平均1場1卷

4個字冇人出聲
BD已死

完

睇呢個推post速度
我作為連登PKM post開荒牛真係講不出聲

好痛苦 5300p仲未抽到3星臭雞…………
冇綠盾完全唔得

好唔抵

猶長

其實P幣係點拎?

好似十連有100

比d尊重好喎

星期五快d黎

10會麻煩大家SET公會戰個陣

班歐狗晒完命就新pool先再出現架啦 得少少人係度吹水 成班含撚狗

我4100 中 ， 仲堅過我

轉pool就有人推post

咪臭閪

已經課左1000蚊了

石盾 綠盾 新手盾
歌姬 眼鏡
電法
野女 獅子 心心飛彈
投資呢9隻點睇?

仲有
毒盾 骷髏盾 眼鏡盾 鏡盾
詩人
骷髏法 炮法
吸血鬼 鞭女 黑妹弓

心心飛彈可以考慮換鏡盾 +9
目的在於反死對方一隻輸出

特別堆人放火弓 好前

睇咗咁你地討論我都明
btw 隊伍就得一隊
咁樣做會唔會氾用性不夠?

輕鬆 ， 再課過！

報到

要跟meta調整
但唔換 都唔會影響超大 因為一定會有人同你一樣唔換 用舊野

完喇好嗎

從零開始
依家700石

我都700石
有冇種一齊黎個10抽
睇下邊個黑d

我想問下 day1做小左個任
搞到day2做哂都拎唔到個人
去到最後會唔會拎唔到五星卷？
最近新玩的

一見到條問題以為唔會
望到張圖

基本陣法 係 前排盾 輸出 支援 咁
再演變 反擊陣 以一換二 嘲諷流 等等

隻game好玩之處係排位 次序 策略既運用

所以pvp睇replay好重要
點解坦唔住 有時睇對手就會知自己個陣既弱點

當主動攻果陣 個先手陣要特別整一套
做後防守方 個陣應該都有分別

所以4星 5星書 用係邊個到非常重要

係唔係拎唔到啦？

聽日再做多一個任就會拎到
放心
無時間限制

無意思㗎喎
依隻Game就係玩鬥中重複
一個新Pool淨係抽十野=射落海
非洲人梗係儲多啲隔個Pool再all in
係石巨Pool跌低就要係石巨pool起返身

唔該哂

唔係㗎 佢個day係講你最快幾多日拎到
你做唔齊任只係遲拎 唔會拎唔到

原來係咁

非洲小薯lm

收到會長

有冇人10抽鬥黑

不了

何必呢巴打

及時行樂

都已經有歌姬
想問下個黑字同有乜關係呢？

巴打我同你鬥
你課600鑽俾我先

升邊隻先 ?

有無方法拎多啲4星技書 想成黃毛

埃及狐尼

好的

你真係得呢一頁既話
電法or新手盾啦

屌你你真係信佢?

其實哥基都未輸曬，宜家可以同魅魔一齊出，一先一後出

認真?

得啦你信佢啦
3粒膠我食

ok 4粒

我信你

呢張今日出

thanks

淨我4粒膠

爭

我已經灰到將D鑽換晶算，
完全無動力去抽了

齊隊就咁樣做住先啦

其實無話齊唔齊隊，
隻驚好玩左你拎住3，4星+9
已經可以殺到上去
只係人天生對5星有種執著

10會 最後25分鐘要多5個巴打SET公會陣

我都覺徥浪費時間刷首抽好不智
但今個月RESET+5星600彈冇理由唔搏盡佢

所以我都覺呢隻驚既營運智慧好好，
都想睇佢點樣引人入新坑

智彗好就長開啦

慧

新果隻大盾好似唔差

請問什麼reset ＋500 ？
唔明既點解

我唔信我係非洲人,
黎多10抽

10會 會唔會開gp 打公會戰好似易溝通啲

睇黎我係趕上尾班車可以做到老屎弗

支持

非洲都不如
又多咗10隻3星肥

我陪你玩!

冇石

我呢世都記得你呀
指條明路你行你比4粒膠我

Sorry

早知唔跟機
非洲人就係非洲人

開心咩

唔開心呀!

bye have a good time

想吃負皮咪講囉

5星廢柴好尷尬
食又唔係 放喺倉到托柒

+0唔通拎黎用咩
又石盾又綠盾又新手盾

個重點係你中5星

不過2部機抽邊部好?

10抽中5星垃圾好閒啫
你諗下半個鐘前
人地叫你升5星 我叫你升4星
你派 都比我都知你唔啱
唔好重覆犯錯

我錯

綠盾冇+3係咪唔勁？覺一隻既覺綠盾定新阿伯好

p幣臭西個西好似唔係好臭姐

巴打你真係對呢隻驚個抽池入世未深

都唔係既
只係潤下大家咁

不過呢隻新5星真係有柒用咩

冇+3係勁
+3係更勁
阿伯冇得比

冇用嫁 我當左肥料黎食

有
專業倉管

好似係， 唔知 未打過人用

食左人仲話人無用

其實新手中綠盾已經開得啦

求教學
新手點中綠盾

利申 冇綠盾

第一位咁勁
係邊一隻
宜家有冇得抽

抽3 星臭西

冇

我今日抽左.... 唔好迫我

冇事既
人生就係咁

下? 抽一次就夠架咩?

其實猴法勁到咁樣都唔改弱係咩玩法

升邊隻好？同埋點組隊好 pvp長期得1060 玩左唔夠兩星期 求指導

唔怕啦 韓服不嬲會間中buff 同nerf角 遲早開刀

我見好多韓服現時勁角
日服都仲未出
有冇韓服舊時角色更新時序睇下
用嚟參考下幾時留石ALL IN

石頭 新手盾 毒盾／鏡盾 秘書 （隨時換綠盾頂上）
哥基

猛男 獅子 飛天妹

最後一隻 一陽 都可以

飛天妹即係 自爆果隻？ 同埋一陽係？

＋8 果隻係一陽

＋7灰髮果隻係飛天妹 但呢隻你可以睇情況要唔要落 實測下

if you can't beat them
但唔夠錢

隻黃毛

覺左係浪費左少少嘅
好在係+0囉

1300人人都有歌雞 決定魅法歌雞一齊上鬥魅算

新手一問
果解隻黃毛d星紫色既

2會加油

咁堅 贏左咪升第一

新個隻4星鎚女 血薄 打人又唔痛既

8會同賭場又咩玩法

打柒BDChina

覺醒左

覺醒左 （要用覺醒石先覺到）

bdchina

就算嬴左都唔會 除非 打14日每場都高分過bdc

黃毛既重要性，魅魔屌你老母

已經打爛左8會2塔

加油 一會都係比bdchina2破處

打死支拿團

就算嬴定輸都好
都要拎佢好撚多分

我係垃圾仔 贏1輸2

今日有啲運仔

bam

唔好迫我

結果3600pp先中臭西 公平咩

困獸鬥

打佢老母

差唔多呢個數

新手入坑
岩岩刷到acc起手
仲爭兩個好友先完成到第一日任務

有冇爸打可以加加我好友
ID : lhk超
唔該晒

Jukerb

加左
唔該晒 夠數

入黎lihkg10啦

叫我臭西Hunter
第三隻

賭場班巴打個個都綠盾

對唔住

賭場20號已經有件6星野女等住扑 點打

抽左5000 0隻

繼續啦

我已經守住左兩次

去旅行病左

終於有新五星中 隻呀伯盾好似幾勁

6魔星拎盾定mk好

新手卡關求救 應該升邊隻先

打競技場點配好 每次比對面魅惑炸彈炸中就死得了

仲左惡魔城頭幾關個d盾牌佬點搞好 我限回合拎唔到

放錯圖 抱歉

是咪就係我輸左

1 行1,2,3
2 行 5,6
3 行 2,3

巴打應該抽多d 先
最少都要有+9 3星 毒盾 一陽指

唔該樓上兩位巴打 邊隻係一陽指

第一張圖最右下

慎選呀

我見幾多人拎MK 換斧佬

參考左韓國點組先

尋日唔記得打5場粉

P幣臭西d P幣點先有得拎？
我凈係知600石抽可以有100個幣

正路啦 斧佬話就話打坦勁但事實係唔扣血打人唔痛
Mk仔都叫有真傷

一會今晚有一個位
唔勁唔廢 兩次都排20-30
有無人入

係

呢個係唯一方法

其實mk姐係邊隻，想g

六魔星揸大劍個隻

綠盾

點解你地咁快 就算我解晒所有野都係得1450魔幣

哦，果隻要換啊

有黃毛+9
覺左六魔都輸比我

得1398
仲未解11-14

嘲諷發動

手頭上有咩角？
主力三星雙刀 黑弓 破甲法 琴女

我得1400分

知你好興奮
但收歛啲好

話咁快又儲咗1000石

唔課金係無得玩

有石唔係唔抽呀

月卡囉

儲多啲再all in

解完咪夠

月卡15日可以買多次，延長個時間加拎600石

無課入唔入得 PVP 卡左係1200~1300分

好耐之前首抽account,

現在開返來玩，指定4星券換邊隻好？

想入 pvp 1600分咁上下

無破甲法 無琴女
黑弓得+0

反擊法或者吸血鬼

唔急
你儲石抽多幾十抽
幾時睇下有咩先再揀

揀邊三隻坦好 用完大叔盾感覺麻麻

毒盾＋9，石巨，送嘅新手4星盾

大叔攻擊型，被打+50%仲可疊加，疊多幾下應該好勁

打到1700尾開始feel到唔對路
攻方還可以但係守就一直輸
隻毒盾開場被猛男／巨人／未暖機蠻女秒
應該點執好

求教

其他冇貼嗰啲多數唔入tier list同冇＋

0課，1900分

巴打 我都係
毒盾無主教真係一下就朴死

講到主教同獅子咁勁想試下用黎入隊tim

非洲左好耐
無聊買張支援券抽下
出琴女

我以為張券淨係識出垃圾

仲話非洲

兩隻都低加值

主教+3 獅子+9
但好想升左d 5 星上6 雖然得石頭 / 蠻女值得升

換六魔星個d幣點拎

魅魔池 30連抽淨係得3星

呢關可以點過

加左line先

10會有冇line群個啲

未開tg

未有

依家首抽係咪冇咗600石？

試下教主行先
眼鏡同教主調位

回好票試十場

快d 轉pool 啦，我要抽黃毛呀

沒有綠盾的感覺沒有將來⋯

解嘲諷/防嘲諷

我過到不過拎唔到三星
將d輸出放尾輪 佢嘲諷得十個回合

我都係得兩星

我隻野女

屌以為自己留言
同你擺法100%一樣
係有幾隻人仔唔同

唔知幾時先到日服

即係冇得刷首抽?

仆街d人綠毛加綠盾
打唔爆。。。

仲有張新手5星卷?

想問快速升肥料係咪應該打hard 5－10

hard 25-10有埋白卷
唔夠打就打hard 25-5

教主有咩咁勁 睇唔明佢技寫咩

幾日無理PVP
之前比人打到落15XX 呢家升返上16XX

嘲諷+減傷

thx
打住25－5先

1700 邊緣人

非洲人嘅日常

屌 我明

原來主線好多石 之前打到25-10就無打
已經2500石

無骨盾係咪要升呢隻打惡魔城

我廿抽中左騎士團長同鎚妹

我屌係老味

rainie07

10會仲有D巴打未SET公會陣

換完十戰全輸

Thanks,

新手第2日玩

公會陣係邊到SET?

上隻爆符鏡盾 1換1

4星陸行鳥+4星魅炸

鏡盾換猛男
爆符？反擊法？換乜好

應該玩邊九隻好
仲有張四星卷未揀

想問一下 我無歌基 可以點組 唔太識組黃毛 同埋又怕唔夠力無左+攻SUPPORT既話

想問下事前登錄係咪已經完咗
信箱唔見有600石

對戰入面有個ギルド戰, 入到去有得SET

無嘢 原來上一頁有人答咗

搵到啦,謝謝

頭post最後幾張圖可以換走Lu...而家己經無5星送

有咩pack抵課

新手包 月包 升LV包
好似要2PACK

5-10 可以不停刷
25-10 好快唔夠白卷

五星書俾邊個好

btw1300分有冇公會收

石巨人

1600分 日日玩 有冇團收我?

lihkg10仲有位

申請ed

LIHKG9 -1
有興趣可以申請

幾多名呀lihkg9

多謝巴打先 但係我原本個日本仔團都100內 想群返自己友 希望都係入返100內

希望你見諒唔好介意

上次排98名

唔緊要, 隨時歡迎申請

想問吓主線送果隻黑魅魔好唔好用,抽唔到紅魅

邊度送

拜見會長

聽日有第三本5星書，俾邊隻食好

係唔係打完主線隨機送既4星
如果冇高+就唔好用喇

好多五星

如果係我 我會比石巨人

我聽日都有第三本 應該都餵埋落綠盾到

黎8團 上次排64
今晚有個位

我都考慮緊巨人，但俾魅魔食好似會好坦

屌 輸到on9

覺醒材料點先可以多?
拎石換關卡挑戰去狂刷?

我呢個星期起1700尾同1800頭 上上落落
D人個個黃毛+9 反擊法+9
最癲既係有場連石巨+9見過
千8分咋屌

拎石買

見過石巨+9
一起手我隻綠盾冇一半血

我想問 教主 歌基 眼鏡 無黃毛 應該用曬3隻定係用2隻 應該點配)

有冇巴打有save低主教pvp陣張圖
我搵唔返

好彩我先手同埋有主教 同 飛天妹buff落隻綠盾在先
先坦得住
最後贏埋

果場睇到我

唔知咩料
星期一二俾人打到落1500
今朝上左1720
依家又落返1650

D人陸逐抽到魅魔
過埋呢兩日應該好多人拎佢上場

冇蠻女，不如升主教+6 先？

都冇咩用 唔係射落前面堆盾就係有黃毛護住

破黃毛wo

岩岩買佐又入佐一萬點，唔知課邊個pack會好d

目前. 野蠻女+0. 主教+0. 柱男+4 火弓+3
主要打手得閃電法+9 同大叔斧+1.
有12500點名譽點，有68000粉，一張四星卷

一個月限定買三次戈個10800
就有 一張四星卷，一本四星技能書，2000石，300體，同 3隻5星屎萊姆

5400戈個就 一本四星技能書，1000石，3本契約書，2本3星肥料書，同20萬

仲有個pack係 3200
一本四星技能書，同4290石

諗到頭痕

求指教 卡係金一段時間
排陣或者次序有咩可以改善

冇用啦 只係移走左個保護罩 魅惑唔到

加埋 6魔星法師/歌基

佢射之前已經被啲+9石巨+9猛男斬死晒坦

其實黃毛係邊隻

買左新手包未

白色法袍
金髮女
技能係X形免疫

一早課佐啦，依嫁得翻呢d包

升level pack一定買，5400 同10800 重課升4星技先買，

依嫁就係唔知升邊一隻好。。。
個個話隻野蠻女升到+3會勁好多，
又d 又叫我留黎升隻主教，又有fd話不如隻柱男+9代替隻大叔斧。。。都唔知聽得邊個好

靠一隻魅魔由17xx打上2000 成隊無換過陣淨係黑肉法換魅魔 我就覺得好撚好用

柱男+3 之後唔洗特登升，野女+3用得，勁既要+8
主教無+9 放係雪櫃先

屌 差惡魔城15層 65turn課題 搞唔掂
唔練返隻黑弓+9只係搞唔掂

唔洗+9 雙刀同佢入爆傷爆擊再加琴女 刷多次就過到

我應該要再執一執雙刀仔既符文
爆擊符文靚返少少應該觸發率會高d

屌打極都冇白卷
咩玩法

所以依嫁野女升+3先，之後再將儲幣升埋隻大叔斧+3
，其餘戈d之後慢慢升？

斧佬唔洗食技書,用唔耐 ,我隻+2 有書都唔比佢食

得~1200有冇公會收
另外如果退會再入會唔會要等一排

5-10 打左幾日都keep住百幾張卷

你意思係唔出定每日百幾張

刷極抽極d卷都無少過
可以不停刷

其餘五星我得 公厠綠盾，歌雞，魅魔，琴女+2。。。
好似冇乜值得升

綠盾食到+2
其他書留起

我打算將隻綠盾衝到+5
其實有魅魔既各位升到+3 都唔錯
好勁下

係咪打錯？還是要升到+3

+2 -45%傷好有用
+3 招反傷廢既

依嫁d技成日見佢車曬落d石人/坦戈度

明解了
多謝巴打指點

唉屌 食左本書到+3勁後悔

5星書1個月login 1本 , pvp 1本(打完惡魔塔無咁多榮譽買2本)
好珍貴

計漏左掛島 75000沙可以換多本

好彩遲下有得加值轉移
我斧佬加3用左一星期多d個位就比mk仔取代左

微課表示d沙拎左去換體

加值轉移正啊
我隻琴女+3 可以轉走佢d加值

我沙買體一日買一次,唔用鑽刷新買體,
體力升哂6星 刷哂符就無咩用
但係5星書唔會夠用

歡迎入埋tg gp

頭先手痕走去十抽
都估係非洲架喇，點知真係
心灰單抽埋P幣...一抽就...

等我又入黎先

Lv33 求收
Id:Jclonge

我依家已經免疫咗

邊招食爆擊？
%攻都爆到？

有心玩就得 岩岩好有多個位

有心玩
Star486

同求
已申7，8會，id玉葱君

點樣轉移

+1 》 1000 鑽
+2 》 2000

Sorry暫時爆左 一係你加line先 有位再收

唔係500咩

係咩
之前好似聽到係1000 可能收左錯情報 求更正

4星卷要黃毛，野蠻女定反擊法好

三隻都冇就野女
反法可用鋼盾
黃毛可用飛天女

我有歌基 教主 眼鏡 飛天女 整到我唔知點用好

1001

4星都有得咁玩?
可以將D大炮野獸神父轉走晒佢

993

995

打錢關最快放法

冇左上角嗰隻

BTW 有冇打肥關最快放法

999